{
  "Integrate with PromptHub projects, retrieve heads, and run prompts.": "与 PromptHub 项目整合，检索头部并运行提示。",
  "PromptHub API token": "PromptHub API token",
  "List Projects": "项目列表",
  "Get Project Head": "获取项目头",
  "Run Prompt": "运行提示",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "List PromptHub projects for a team. Returns information about each project's head revision and groups.": "列出团队的PromptHub 项目。返回每个项目的头部修订和组的信息。",
  "Get the production-ready version of a PromptHub project (typically the last commit on master/main branch). Useful for integrating prompts into your application.": "获取PromptHub 项目的现成版本(通常是在主/主分支上的最后一次提交)。有助于将提示整合到您的应用程序中。",
  "Run a PromptHub project with optional variables, branch/hash, and chat payload": "运行一个带有可选变量、分支/哈希和聊天有效载荷的PromptHub 项目",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Team ID": "团队 ID",
  "Group Name": "群组名称",
  "Model": "模型",
  "Provider": "提供商",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Branch": "分支",
  "Use Fallback": "使用 Fallback",
  "Variables": "变量",
  "Hash": "哈希",
  "Messages": "留言",
  "Prompt": "Prompt",
  "Metadata": "元数据",
  "Timeout Seconds": "超时秒",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The ID of the team. Can be found in your browser's URL bar when viewing Team Settings, or use current_team_id from /me endpoint.": "团队ID。当查看团队设置时，可以在浏览器的 URL 栏中找到。或者从/me 端点使用current_team_id。",
  "Filter projects from a specific group. Must be URL-encoded if the group name contains spaces.": "筛选来自特定组的工程，如果组名包含空格，则必须为 URL编码。",
  "Filter projects where the head uses a specific model (e.g., gpt-4, claude-2, etc.).": "在头使用特定模型的情况下筛选项目(例如gpt-4, claude-2等)。",
  "Filter projects where the head uses a specific model provider.": "在头使用特定模型提供商的地方筛选项目。",
  "The ID of the project. Can be found in your browser's URL bar when viewing that project.": "项目的 ID。查看该项目时可以在您的浏览器的 URL 栏中找到。",
  "Use the head of a specific branch. Defaults to your project's master/main branch. Must be URL-encoded if the branch name contains spaces or special characters.": "使用特定分支的头部。默认为项目的主分支。如果分支名称包含空格或特殊字符，则必须使用 URL编码。",
  "When enabled, any placeholders not provided in variables will fall back to your Project/Team defaults. Your variable overrides always take precedence.": "如果启用，任何未在变量中提供的占位符将回到您的项目/团队默认值。您的变量覆盖总是具有优先级别。",
  "Key-value pairs to override placeholders in the prompt. Both keys and values will be URL-encoded automatically.": "键值对应覆盖提示中的占位符。键值和值都是自动编码的。",
  "The ID of the project to run.": "要运行的项目的 ID。",
  "The branch name to run from (defaults to main/master).": "要运行的分支名称(默认为主/主)",
  "Specific commit hash to run from.": "特定的提交哈希以从中运行。",
  "Key-value pairs to pass as variables to the prompt.": "键值对应作为变量传递到提示符。",
  "Chat messages for chat-based projects.": "聊天信息用于聊天项目。",
  "Override prompt text for the project.": "覆盖项目的提示文本。",
  "Additional metadata to include with the run.": "在运行时包含额外元数据。",
  "Request timeout in seconds (max 600).": "请求超时时间以秒为单位(最大600)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "OpenAI": "OpenAI",
  "Anthropic": "甲状腺性",
  "Azure": "Azure",
  "Google": "Google",
  "Amazon": "Amazon",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}